邊到可以買到平既相紙？家中printing

如題，主要買canon 既 plus glossy II, 有其他好用既，歡迎師兄指教，想知大家通常係邊到買，唔該哂！

自推

推下

Push